2119 香港第一間法院自燃

#高院七庭 2108
不批准臨時禁制令

千祈唔好咁做

沙田法院

千祈唔好

阻膠請入

唔好啊
錯手正皮

法治已死

千祈唔好咁做呀
拉

千其唔好呀

中計好暴力會真槍

唔好

搵人救熄快啲

唔好啊屌

天氣真係好乾燥

千祈唔好，P 牌只可以reply

好暴力

話左乾燥架啦

千奇唔好啊
左膠去哂邊?

乾燥姐

多謝手足

乾燥

香港法律

拉托姆

呢排天氣唔多好 成日著火

左膠話畫面唔好睇啊, 千奇唔好啊

仲有無？
有險可守
失民意

哇屌你老尾
乾燥得滯自燃都有簡直係奇境

風乾物燥

認真，割果啲係咪on9?2019仲學人講有險可守

和理非新職業 - 執屋師

終於來了

豈有此理! 法院乃屬伸張正義之地! 點可以咁做, 咁衝動?

我睇唔到

冇法治既地方係唔洗法院

天氣咁乾燥

唔割

快啲寫 法治已死

唔好呀

哇 好暴力 接受唔到 千其唔好咁做呀

這是不好的

唔好呀唔好呀

唔好啊

大陸法院之嘛
我唔知，睇唔到

唔好啊民意會逆轉架 唉呀唔小心正皮左

d官會唔會為咗人生安全亂判架

左膠有咩講？係咪畫面唔靚？

近排天氣特別乾燥

唔好推啦
唔好燒

香港法治喎 有險可守喎

都話香港有險可守

破窗

天氣乾燥

唔好再推啦你地

天氣乾燥呀

痴線㗎？好暴力 千其唔好做

神蹟

香港再冇法院，只有共院

連狗狗個垃圾協會都會批禁制令 但係咁多次我地申請就唔批 係連緊急法果個都唔批果時已經知道香港司法已死

唔好推呀屌

阻膠表示Twitter 戰線要做好

唔好呀得一間咋?

阻膠呢

屌俾錯正評，拉

熱氣肝火
食得太多「吉野家」就會起肝火
食返Ｄ生果就冇野

小心呀手足

唔好亂講啦，香港邊有法院㗎

攬炒囉 三權合一

失民意
開真槍
唔好睇
好暴力
會中計

係咯～！
熱氣姐～

食少啲熱氣嘢啦

唔批禁令果下好想喊
點解依家香港會咁

剷平都無問題

寫 「法治已死 」影張相，主動出擊咪比對家抹黑先

呢排真係好乾燥

千祈唔好呀~燒哂D法院開唔到庭判唔到刑點算呀

天火焚賊

唔好呀拉

抵

咁鬼馬嘅，無啦啦自己著

仆街拉唔到嘅！！！

大大聲同香港人講準備殺晒八大大學精英 留返3萬毅進仔建香港

係咁多貨仔

燒佢老母

一早預咗唔批

燈飾，就到聖誕啦

不割

不完美，下次燒入面

之前荃灣唔係都燒過喇咩

天乾物燥，大家行山要小心唔好留低火種

留力
唔係end game
唔夠裝

最近天氣乾燥

大家小心睇住啲花花草草自燃啊

嗰間已停用
攞黎審沙中線案only

禁止自燃令

真係好擔心香港有史以嚟最乾燥嘅秋天
佢地會唔會考慮幫啲建築物搽凡士林

五毛 blocked

嘩咁暴力，一定係鬼做架啦，割割割割割

聽日11.14三罷18區集會！

秋天原來咁快到左

天氣開始乾燥
大家小心

推

Push

，

輸民意啊

會唔會搞到美國人權法案通過？

法治已死
法院名存實亡

不完美, 下次燒狗

喂輸民意呀

拉 唔鼓勵啊

禁錯正評

佢批你仲驚

入夜無戰略意義 手足珍重

提防回馬槍 勿做灰姑娘

對家班狗一定想覆卓

法冶已死

彭寶琴條臭閪好似潛咗水好耐

雖然遲左，但希望黎緊有更多

幾好丫，大家唔駛再對香港法治有幻想

唔好推

Very good

我唔信你地D假新聞

出面啲草only
下次爆埋入面

是但啦,法治喎

天氣好乾燥

天氣乾燥 容易生火

香港法治已死

x2

千祈唔好呀

天氣乾燥啊

cls 唔好咁做呀

如果香港失去法治 法院亦不必存在

法治已死
風高物燥

up

無知一問
法院會唔會向法院申請禁制令？

好! 之前已經警告過 而家明正言順

司法獨立
哈

天文台話有冷風到呀，天氣咁乾燥做乜唔注意火種呀

小心啲呀

燒草叢當燒法院？

聽有日10月1手足提堂
大火d！

法治有險可守

我唔做犯法野嫁

法治已死

真係好乾燥

美國獨立宣言與當今香港
週五 2019-08-02 曾焯文

廣告

美國獨立宣言乃係美國至重要的官方文件，主要由湯瑪士‧積佛臣 (Thomas Jefferson) 起草，一七七六年七月四日第二次大陸會議通過，當日定為獨立紀念日。獨立宣言列舉美國脫英獨立原因，亦即英國如何虧待北美殖民地民眾。究竟獨立宣言所述與香港現狀有何異同？以下各段將先引宣言金句（曾焯文中譯），然後配上香港相關情況。

緣起: 本來只求自治

美國獨立戰爭初期，北美十三英屬殖民地，本來無意要求完全脫離英國殖民統治，只要求更多自治，然而，當時英政府及王室認定這些要求為叛亂，雙方先始爆發戰爭。「我等......多次...提醒英國...懇請乃念同宗同種，棄絕掠奪行為...然而，英方對公義及血緣呼聲充耳不聞。我等唯有宣告與之分離」。

香港人本來只要求一國兩制，好似英治時期生活方式不變，但九七後中國博命侵蝕香港自治自由：肆意人大釋法；以金融地產霸權將香港樓價屋租推致全球首位，令貧者無立錐之地；以香港克警，殘酷鎮壓和平集會；以公安惡法，濫捕濫告重判政治異見人士；以普教中消滅香港粵語文化；夾硬取消民選議員資格；全面滲透香港各界，包括教育界、新聞界、政界、商界、宗教界；以紅線論壓抑香港言論自由；以大白象工程，掠奪香港儲備；以跨境計劃模糊廣東邊界；剝奪香港雙普選權利；如此方令不少香港青年產生與中國切割的念頭。

一、「殺我同胞」

一四年雨傘革命及一六年魚蛋革命後，拘控香港政治犯達百幾人。一九年反送中以來，六人自殺抗議。六一二、七二一、七二八等示威事件，香港警察對準香港人頭面開槍射催淚彈噴胡椒毒霧，拘控政治犯一百八十幾人。

二、「太平時期，未經我立法局同意，於各邦駐常備軍。」

一九年七月三十一日，駐港解放軍發佈官方宣傳影片，模擬鎮壓大埔路遊行示威。根據基本法，中國有權在港駐軍，但除非香港特別行政區政府主動要求救災，否則解放軍不得著制服周圍行。然而，最近解放軍軍機降落香港赤鱲角機場，十月中駐港部隊又未經申請，出動清理颱風過後的塌樹及垃圾。

三、「教唆無情印第安蠻夷(藍絲支那種)，對付我...居民」

元朗七二一慘案，白衣暴徒在元朗西鐵站內外，對香港市民無差別恐怖襲擊，香港警察袖手旁觀，多人受傷。
中共來港新殖民，有錢的就炒高樓價，無錢的就搶公屋，令本土基層無樓容身。這些新殖民似乎享有治外特權，在公眾場所大小便喧嘩而不遭檢控，甚至連中國遊客都可在法庭影相而毋須坐監交罸款。這些新殖民不尊重香港本土風俗價值觀。殺人犯施君龍二千年放火燒死入境處職員，一一年獲中國批准來港定居，曾公然鬧香港民主自由抗爭者係狗。又有些新殖民長期在旺角、尖沙咀，狂跳大媽舞，品味惡俗，騷擾公共安寧。港府為配合中國殖民香港，以及遷就新殖民，乃威迫利誘香港學校普教中，剝奪港人受母語教育人權。

四、「以莫須有罪名，押吾民往海外受審」

一九年香港政府強推逃犯條例（送中惡法/引渡條例），條例一旦通過，任何踏足香港的人，港府皆可名正言順，送去中國拘禁受審，而中國的所謂法治，臭名遠播。
一五年，出版中共政治禁書的銅鑼灣書店老闆，李你、波桂民海等人，被中國官方人員跨境擄至中國幽禁。

五、「派...官員...食我民脂民膏...掠奪我海域，蹂躪沿岸」

香港特首林鄭月娥明日大嶼計劃，要動用香港庫房一萬億港元，在交椅洲隔籬，起千七頃人工島，不少專家，例如前天文台長林超英，都認為有關人工島造價不合理，而且一遇颱風，岌岌可危。其他大白象工程，如港珠澳大橋、港鐵沙中綫、中環灣仔繞道、機場第三條跑道、廣深港高鐵香港段，工程均出現嚴重超支及延誤。

六、「英王...一再解散各邦眾議院」

香港政府一六年DQ六位民選立法會議員，前後又一再因立法會參選人的政治立場而取消其資格。

七、「鄰省...專制政府，擴大疆域，於此處...引入...極權統治」「取消我憲章，廢除我...法律，根本改變...政府體制」

粵港澳大灣區消融香港邊界，要香港融入中國廣東省。西九高鐵一地兩檢，將中國法律引入香港九龍市中心，取代該處香港法律。

八、「英王拒絕批准對公眾極其有益而必須之法律...拒絕批准照顧大區公民之其他法例，除非區內公民肯放棄立法局代表權，而代表權對吾民無比珍貴，唯暴君畏之懼之。」

中國無限期押後香港人雙普選，除非香港人接受有篩選的選舉，而真普選對香港人好珍貴，只有獨裁中國方畏之懼之。

九（一）、「許多案件，剝奪吾民由陪審團陪審之權利」

雨傘革命及魚蛋革命後，無陪審團的區域法院政治犯定罪率，遠高於有陪審團的高等法院，區域法院無陪審團多年來備受法律界評擊。

九（二）、「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從。」

香港法官須宣誓效忠中華人民共和國香港特別行政區，終審法院所有法官須由行政長官任命，徵得立法會同意，並報全國人大常委會。
香港法官為保職位，博取升級，對異見示威人士，定罪率偏高，判刑極重，例如梁頌恆、遊蕙禎一六年身為議員，在立法會內，前往開會地點，竟然被控非法集結，而罪名成立，判監四個月。有如港獨派青年領袖梁天琦，因涉及一六年初二旺角警民衝突，而被控暴動，罪名成立，判監六年。不同案但同一事件被告人七十歲陳和祥，暴動罪名成立，被判三年零五個月徒刑。有些暴動案法官判案，涉嫌違反聯合國人權宣言無罪推定原則，譬如楊家倫案，法官特別留意到被告哨牙及眼神與相片犯案者相似，即當被告為相中人。

十、「終止我立法職能，宣稱事無大小，均有權為我立法。」

人大屢次濫用基本法解釋權，例如一六年梁游宣誓案法庭未裁決，全國人大就主動釋法，規定議員宣誓無效後，不得重新宣誓，而且釋法還有追溯力，結果梁游兩位民選議員被法庭褫奪議員席位。又如零四年將政改程序，由三部曲改為五部曲，無限期押後香港雙普選。一七年習近平主席來港，監督香港特首宣誓就職，嚴重警告香港人，勿觸港獨紅線，壓抑香港言論自由。

十一、「置吾人於憲法以外司法管轄範圍，不符我方法律」

本年七月十四號，中聯辦法律部長王振民：「凡是基本法沒有規定的問題，憲法的有關規定自動適用於香港。」此話違反中英聯合聲明及基本法規定的一國兩制。根據基本法第十八條，除了基本法附件三列明的全國法律，其他全國法律不會在香港實施。

太乾燥啦

橫掂有冇都一樣

唔好推啦各位

人體自燃

唔好咁做, 輸癌屍民意的。

改朝換代必有天然災害

講個笑話香港有法治

司法獨立

講個笑話你聽
香港有法治

醫護話交比律師handle

個別事件

三權合作

又係黑警放

支持
Btw而家連登啲鬼越嚟越明顯

香港法治同阻膠一撚樣咁可笑!細個以為讀書叻就有成就，原來社會要識奶共仲要奶到袋底泥都食埋先上到位

屌唔得真係...
唔好燒呀!!!千祈唔好叨!!!

燒到佢開唔到庭 成間法院重建啦

Bbq咩咁細火

秋風起 乾燥

我哋贏緊五比零呀

仲跟法律，大家死撚緊

門口姐 又唔係入面

法撚治咩 721 已經冇左啦

仲有班手足還押緊
搞法院上唔到庭=無限期還押

Over the dead body講野未

好暴力呀

Sad but true

唔好呀
有險可守

唔好呀楊大狀個dead body仲係入面

關人撚事咩

扔入D

高汁

自燃點申請

法院都嬲到火都嚟

係唔係都開左真槍，講咩乾燥著火會導致開真槍啫

等睇民意撚出黎

我依家咩都睇唔到 因為法治令我盲咗

用中英文寫，法治已死

叫D紅官小心D

法庭無幫啲火申請禁制令

忍住好耐

呢個唔係法庭！香港已經無咗法治！
呢個係助紂為虐嘅狗竇！

法治已死
成個制度壞左

千祈唔好咁做

法治已死 燒得好

唔好啊會失民意，唔好啊民主人權法案過唔到，唔好啊屌你老母

正義女神有咩睇法

冇事㗎喇，法院外面咋嘛，燒唔到入去架啦

中計撚將會全面進場

秋天乾燥 差唔多啦

畫面唔好睇呀...唔好淨係燒堆草啦

上次荃灣法院都有

無眼睇

幾好幾好

唔靚呀 唔夠大火

法治就無死過

華人嘅法治就係

俾班狗中出左唔知幾多鑊
依家改左名叫狗屄女神

三權合一，都喺屎窟。

我唔知
我唔信
我睇唔到

算啦

風高物燥啫

風高物燥呀

我無意見

屌 次次對政府有利就勁快批 無一次法庭係把到關
連人大釋法都可以接受 根本法治一早已死

有請小鳳姐

收皮啦 BLOCKED

中大學生會會長蘇浚鋒就臨時禁制令申請提出上訴 法官即時駁回上訴

法治已死既象徵

垃圾法官
燒得好

無意見

法治巳死

合一咗
不過冇講明姐

我睇唔到 我唔知 係咪外國勢力

經香港人搶救無效後 正式宣佈法治死亡

燒埋入面就更好

好乾燥今日

下！！犯法架！ 死黑警又亂放火

合污！

假膠？

點會割

貢丸

哇，香港咁乾燥都有ge?大家真係要好好珍惜地球

法院已死

蝦腸

好野

好暴力 一定唔支持 唔好咁啊

天氣太乾啦

好靚

拉

好不安

不完美 可接受 需改善

求撚其啦 反正法治已死

燒出邊咁大把咋

好波

no comment.

法你老母
帶政治立場判決
法你老母
利申反對一切暴力行為

畫面唔夠靚, 我地睇唔到, 10/10分

不要暴力千祈唔好燒

秋天係咁架啦

警曱無底線。點解其他人要有底線？

屌你收皮啦民意撚

我唔知，睇唔到

Cls 啲藍官無gear架

下 可以即時駁回？
玩撚晒

是旦啦，政府禁制令搜查令批發中心

個別事件
已經訓斥前綫
我睇唔到

新口號
推翻港共暴政
立即重組警隊

希望唔好似天水圍 入到門口入面自燃

法治已死, 法院仲要黎做乜?

佢地會解讀成縱火係無法治嘅表現

你會發現仍然有人唔要獨立
上網鳩UP都自我滅聲

法庭按法律辦事其實真係好無能為力
所以我係會割席㗎大家記住千祈唔好咁樣做啊

秋天係咁架啦 一陣會熄

法院乃屬伸張正義之地!

好諷刺 你講出黎竟然唔笑

ps:我唔信既係依家個香港法院

pish

我有樣嘢想問
外國有冇法院係完全偏幫政府
之後俾人搞？
有冇國家地方

法治已死 將它火葬吧

千其唔好啊

支持

五個月我真係睇唔到香港法律界有乜用

屌天氣乾燥自燃咋嘛

慘慘豬

風乾物燥

唔好燒終院就得
前立法會大樓古蹟黎

嘩見到個畫面我好失望

拉乜鳩呀

有險可守呀

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

園圃植物乾燥啫

搞法院係冇用
燒狗官先有用

順手搞搞最大果粒唔該
條八婆
利申 冇話搞咩

法律都管唔到警察

唔推
拉

畫面唔好睇

風高物燥，好快會自己熄

我地仲有「法治可守」

會破壞法治 會失外國支持㗎 千祈唔好啊

天秤：往帶有警字一邊傾斜
長劍變TG
眼：帶有「謊言」眼罩

作為和理, 已經對法治失望~ 政府申請就即批, 平民申請就REJECT 或 拖

真係好撚乾燥

啊 典解嘅

藍絲口吻： 睇唔到 唔關我事

Over my dead body

太乾燥

山火

香港每一個官僚產物都已經腐敗不堪
全部野都應該燒左佢
時代革命等緊我地

香港仲有法治㗎 特別係執法方面
例如

邊個亂扔煙頭

其實應該要搞咗臨時議會先好搞司法機構

唔好呀，失民意呀

政府申請乜都批，仲駛咩要個地方呀
叫政府自己用電腦打印出嚟啦

官僚產物
幫政府既下場

千祈唔好咁做呀

自燃法

乾燥有少少火花啫，沒事兒

天氣乾燥，防火條例又跟唔足，怪得咩人

Good job baby

咁細火

有副dead body

風高物燥

千祈唔好咁做丫

唔好呀
有險可守
over my dead body

hoball

冇哂啲險可守喇陰公

唔 好 呀 喂

女神：我乜叉都睇唔到

要配蜜糖

秋高氣爽 又入抗爭者數？

以後所有行動組用tg，連登太危險

左膠譴責未？

女神:無眼睇你班共狗

Over my dead body 死左好多人啦！ over左好撚耐啦。法律界究竟除咗保釋同申請禁制令（失敗），仲做過咩？

藍絲聯署，唔該幫手report

好痴線，快report
唔係簽，係舉報！

呢個係香港法治既試驗 真金係唔怕紅爐火既

三權已死

唔好燒啦～～～～～

我唔知 我睇唔到

邊個煲湯唔記得熄火

唔好咁做呀

真係唔 好啊

唉

紅底法官當道
三權合作
法治已死

不要

唔好 停

有幾多人係真係知發生咩事

今年個秋天乾燥到咁既 成日無啦啦有火

要人燒法院

入面好多喵喵....

發官，升官個官，發財個發

執左佢啦
政府機器

燒死啲官點算
千祈唔好呀

以後被人告暴動一律坐十年就唔到怨

防暴已佩備AR-15 裝咗實彈 準備屠城！！走！！

唉 無了

浸大富裕閣天台好似有鬼
有冇手足幫手睇睇

天氣乾燥真係好恐怖

正式宣佈香港法治已死

香港法治已死
唔會割

又係你呀警賊？

哈
今次選舉已完
你地成功了

燒佢老母啦

法 犭官

消防隊呢

千祈唔好燒高院

over my dead body

香港法治 三權分立 笑死人咩

唔好阿

一陣選擇又話有險可守
左膠麻撚煩

求下手足唔好咁做....三權分立...得番司法係勉強守得住...

香港唔配有佢

自燃，南生圍咁

認真，反對。

連法院都自燃

象徵意義
法治冇人再信

睇唔到 唔知道

寫得好好，應該開個新 Post

咪傻啦 仲信選舉

比左太多機會 唔割

等睇民意逆轉撚

守到D咩?

No

一開始見到邊個法官，已經知嘥九氣。

你反對嘅唔止我地 仲有法治 公義 同拯救人命嘅行動

Don’t !
法治有險可守！
攪法院？over my dead body!

燒planter咋喎 植物與昆蟲是無辜的
對法院一啲威脅都無

不過絕對譴責暴徒縱火行為

文宣gogogo

三權合污
法治已死

其實根本係公安條例比警隊個權力過大 做乜都可以拎公安條例出黎正名
你燒法院不如燒立法會

當你夠票點樣唔得呀又？

好啊

一定要share出去叫人唔好噉做呀

無可疑

痴撚線

所羅門又唔鐘意勒

我咩都睇唔到

美國又會割蓆，好似係

到今日仲諗住用選票同政府對抗 好天真

睇錯香港第一個法官自撚揮手區

未到搞睪丸，應該律政司先

香港人先有得投嫁
已block

現時港大手足需要以下物資：
- 槌（大量！）
- 大鐵筆
- 手套
- 面罩
- 黑色風褸

發夢見到遲啲仲有好多

燒門口有撚用

千祈唔好起法官底 打佢

太多太多次 ....最後出賣香港人都係呢班所謂既上流社會、BLUE BLOOD....點都唔割

google doc 會知你 account wor，小心

靚

法治已死
雖然留黎無用，不過千祈唔好燒左佢

我覺得咁做唔好 你可以話我on9 但是我唔係覺得畫面唔好 只係覺得對被告手足有個大負面影響

hku咩事

天氣真乾懆喔

屌你失民意啦

好暴力 唔好啦

係三權合污，名不正則言不順，我地做野係出師有名。ok?

下次唔好喇

天佑手足！感謝手足！手足請保重！愛你們

象徵 唔係拆

呢啲地拎嚟起樓好過啦

天氣乾燥 無特別

哇, 真係皇天擊殺

唔好呀 三權合作遲吓就慣

千其唔好

萬萬不能呀！

邊忽伸張正義？

係咪鬼做架

最近點解咁多山火

求下大家唔好
否則連僅有既黃法官都變藍
被捕手足點算

唔可以！好多被捕手足仲要上庭，判決只係個人決定。如果搞法庭，更加連國際輿論都輸埋！

對準政府，唔係法庭。否則成為真正暴徒

謝巴打

天氣乾燥到呢

火葬

都無法治要法院黎做乜？

有險可守！
吊緊鹽水未死！

曲到圓

係囉 入面冇穿冇爛

火燒連環院

做咩咁唔小心食煙唔記得熄煙呀

畫面幾靚

係囉 手足唔好再反擊popo喇 連僅有既白警都變黑警
被捕手足點算

咁做撚死手足，輕都變重罪

冇腦只懂發洩

嘩 好危險 推俾多d人睇

法治已死 四隻大字

凡事太盡 緣份勢必早盡...
係 我係對住法院講既

邊個燒街衣

香港好多自燃事件發生天氣真係太乾燥啦！最衰係個天

法治已死
但唔建議咁做

應該又要加水馬了

黑警？
咁樣似係有位比人入喎

係咪又係啲狗當更期間食煙呀

本身都盡重亂判, 鐳射筆都入到

天氣乾燥
咁小事唔洗出個ＰＯＳＴ出來
唔推

咁撚多幫政府既禁制令都批到
之前又自己改判罪名，就知法治而死啦
點燒都唔割

行過都被射殺, 入咩位?

死左火葬有幾奇？

屌你針對黑警既禁制全部REJECT

天氣乾燥

法治已死
721
811
831

法院無錯，錯在個人

又係呢種邏輯。

人夠遲早一死，不如早啲死

on9, 做埋啲嘢毫無價值

花槽

核彈都唔割
又唔係燒我春袋
關我咩事

做得好

姐係鳩判冇責任

裁判官藍到仆街你可以做咩改善？
全部禁制令都係幫政府你可以點反對？
你做d 有價值俾我睇啊得把口

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

法治已死
香港再冇私人財產呢回事

你啲乜撚嘢戇鳩邏輯吖。

既然係咁講，香港遲早淪陷，輸畀共產黨，做咁多嘢反抗嚟把撚啊

秋天大家注意飲多d水

推倒大狀黨堅守既象徵

燒法院有乜價值你答我

乜撚野logic?自打嘴巴?
所以手足咪向法院示威緊囉

表揚

法治已死 三權合作
點解唔燒得

香港法治一向係假， 只係我地自己呃緊自己

「超重要」法院著火文宣要做野！香港法治已死！

"71爆立法會有咩意義?"

示威，有撚用咩，咪又係唔聽你掟嗰幾個汽油彈。

真

哈哈，咪又係冇撚用，洩憤就有

弱智，就係因為唔岩先要反對
就係因為反對先抗爭
法治錯判仲仍然堅信有法治
他日法庭禁制令唔俾你去警署附近你係咪唔去，唔俾抗爭係咪唔做

係喎
楊岳橋條屍呢？

係咪搞緊移民

全部都無撚用，咁大家返屋企早抖啦
dllm 又一個弱智

你先on撚鳩啊, 你識唔撚識政治啊，真係識得洩憤，你訂嗰幾個汽油彈，法庭就會跪低咩

正白癡

象徵係士氣以致升級既來源, 唔明冇野好講

屌香港死撚得啦原來咁多傻仔唔撚識政治嘅，冇腦嘅。

只會不停送藉口畀共產黨打輿論。

你講你呀冷氣軍師。

你叻, 咁你去前線講

聽你講噉嘅嘢就知道你白癡啦，香港靠你死得啦，冚家鏟。

認真唔認同燒法院，頭先係，係冇批禁制令，但係唔可以話一唔順我地意就開始仇視法院。始終燒法院呢啲嘢真係太極端，係國際社會都一定會有好大回響，負面效果唔可以忽視。

要燒有好多野可以燒，法院真係咪搞呀！

唔好咁做啊！！！

咁點令佢跪低？？
和平示威？ 法庭申請禁制令?
有用就唔係依家咁啦,on 9
燒狗屋冇用架，衝立會冇用架
抗爭冇用架，區選都冇用架
就把口

我唔叻，不過冇你哋咁蠢嗻，

淨係識得洩憤。

千祈唔好推
推
推
推
推

戇撚鳩放咗咁耐火呀，你哋有冇反省過，係咪真係有用呀。

成日唔肯面對現實。又唔肯轉策略。

淨係上嚟放幾個火就喺度自hi

係啊最聰明係你，用把口救香港，幾時上前線說服班狗倒戈，打狗都冇用架，唔駛打啦

牙叻話齋：你睇倒咩？我睇唔倒喎！

法治已死 軍警治港

咁叫法院自燃咩
咁樣叫法院外草叢自燃
不完美 可改善 不割席

睇落唔係好大火

你夠冇撚用啦
不如你快撚D死左佢啦犬儒

你返香討啦廢撚
屌你老母

行出街都冇用架

都係講句，呢班唔係同路人，一係鬼，一係戇鳩

做埋啲毫無價值嘅嘢。一味以為自己有用。

反省下啦成班傻仔不撚知所謂

你哋把口嘅贊成，已經累到好多手足，以為做嘅嘢係有用，俾人拉，坐十年八年。

有乜價值啊成班柒頭，反省啦再。

你又用過乜撚嘢呀傻仔你證明畀我睇啊。

有d 野冇人知後果係點，71夠話衝立會唔岩傷民心啦，結果？？
係唔知既情況下先屌自己人真係on 撚9
衝出黎割既柒頭左膠真係要屌撚9佢

講左半年唔好割都仲係要割，咪撚理條友啦

我屌你老母冚家鏟啊香討係乜撚嘢呀

自己唔夠人講一開口就屌你老母。

我做過咩要同你交代架
你身份真係可疑既姐，又割又想人講自己做過咩

就快可以去監獄放義士出來

你咪又係冷氣軍師，淨係識得煽動人。

我屌你老母啦

連個花槽都嬲到著火

頭先唔知邊條傻仔，話我冇做過嘢呢

我又使唔使交代呀？

你又憑乜話人冇做過嘢呀

我幾時有煽動人
我淨係話唔割咋喎

死返香討啦廢撚
你冇撚用架啦

行雷劈中？

ok

純學術討論
如果所有法院都自燃
之前比人告 有得保釋個班係咪就可以一直拖

你睇下你啊又講呢D冇撚用嘅嘢。

你應該列論據出嚟話俾我聽點解放火，法院就會跪低

屌你老母唔好開口埋口就話叫人死返香討。

如果我證明到，我唔係香討過嚟，你係咪死撚咗佢啊冚家鏟。

Wow

嗱呢啲起碼叫有論據唔會一開口就屌。

你可以唔駛交代啊
我只係問你，你有冇咩高見姐
你又答唔到我
淨係識割

全城中伏

甴近平

警甴

天氣乾燥啫

屌，你咪又係同啲五毛撚有撚分別吖。只懂扣人帽子，

不過你智商仲差個啲五毛

你其實有冇實際論點...?

我立場好清晰，唔同意燒法院，但不割
我覺得行動方向錯，冇價值，所以首先行動係要停止，不要錯下去，再想其他方向。

正如你個腦受傷，首先係要救咗先，然後才想如何增加你的智商呀
傻仔。

開無痕模式啦

一早就咁做
既然已經冇法治 仲要法院做咩

玩撚完

唔小心high錯正皮 拉你個post

拉唔到既

點解既點解既

講好唔搞法院㗎 失民心㗎 痴線

代表政權已經冇合法性

唔割
我係禾李飛, 死都唔割

去咗邊

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la